有冇人想打去TVB營業部揾徐小姐?

對於寶礦力，Pizza Hut撤回喺TVB既廣告
我覺得好唔公平
呢一個決定係赤裸裸既政治打壓
點解政治可以凌駕於商業

好想打去營業部揾徐小姐同佢講聲加油

TVB營業處
電話:2805 7128

請BAM TVB職員 New_God_美斯

推

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

我就來出我首隻個人精選碟

希望搵良心不偏不倚媒體落廣告

200蚊，30秒，播15次ok？

今次好唔尋常

TVB先向國家宣傳機器環球時報獨家披露回應

之後由文匯率先報導

再逼到POCARI跪低

之後出一個得罪香港AT LEAST 200萬人嘅聲明

非常值得大家深思
係咪直接由中聯辦控制緊TVB

想打去問反送中廣告幾錢
點解冇人聽

徐小姐比人？左